屌 方向錯撚晒

大陸係唔係無攬炒依個字，所以佢地唔明我地心態。
不如一人一個大陸人會明白咩叫攬炒既形容，希望佢地了解香港人心態。

我先
如果我死，你爸、媽、子女、祖父母、孫子女都要死。🤪